外媒仲幫緊香港示威者整緊報道架！入嚟幫手share吓啦

What it Takes to be a Hong Kong Frontline Protester - VICE

個人覺得好大程度因為美國示威，所以喺外媒眼中香港抗爭者嘅經驗仲有好大嘅新聞價值，近排外國媒體嘅新聞都以分析香港示威tactics為主

推

BLMarxist

Shared

加油

vice不嬲都好高質
之前烏東事變佢地有記者企喺最前線報導

Push